究竟得香港耶撚係on9定全世界耶撚都一樣呢？

岩岩開錯台

見識少唔知其他地方點
香港見親耶撚都好不可理喻

利申 唔信任何宗教